華納兄弟本年度全球票房突破50億美元

日前華納兄弟公司宣佈，該公司2017年全球累計票房已超過了50億美元大關，這也是華納兄弟在過去的九年里第八次獲得超過40億美元的全球票房。在此前不久，迪士尼影業才剛宣佈它已經連續第三年全球票房突破50億美元。

據華納兄弟公司透露，公司旗下在今年全球票房超過5億美元的影片分別為《神奇女俠（Wonder Woman）》的8.21億美元，《小丑回魂（It）》的6.94億美元，《正義聯盟（Justice League）》的5.7億美元，《金剛：骷髏島（Kong: Skull Island）》的5.66億美元以及《敦刻爾克（Dunkirk）》的5.25億美元。

此外，在截至目前的2017年全球票房榜前十名中，《神奇女俠》和《小丑回魂》分別位於第八名和第十名。

講出嚟都比人笑啦 仲大大隻字寫出嚟
唔係以為好威呀

成本都用左三億

少過果套翻拍it